# Translations template for PROJECT.
# Copyright (C) 2013 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# 
# Translators:
# Walter Cheuk <wwycheuk@gmail.com>, 2012
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Fedora Websites\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2013-08-10 10:24+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2015-02-03 15:16+0000\n"
"Last-Translator: Kévin Raymond <shaiton@fedoraproject.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://www.transifex.com/projects/p/fedora-web/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: data/content/apac.html:1
msgid "Fedora Bangladesh Community"
msgstr "Fedora 孟加拉社群"

#: data/content/apac.html:1
msgid "Fedora China Community"
msgstr "Fedora 中國社群"

#: data/content/apac.html:1
msgid "Fedora Indonesia Community"
msgstr "Fedora 印尼社群"

#: data/content/apac.html:1
msgid "Fedora Japan Community"
msgstr "Fedora 日本社群"

#: data/content/apac.html:1
msgid "Fedora Phillipines Community"
msgstr "Fedora 菲律賓社群"

#: data/content/apac.html:1
msgid "Fedora Taiwan Community"
msgstr "Fedora 台灣社群"

#: data/content/apac.html:1
msgid "Fedora Sri Lanka Community"
msgstr "Fedora 斯里蘭卡社群"

#: data/content/apac.html:1
msgid "Fedora Vietnam Community"
msgstr "Fedora 越南社群"

#: data/content/apac.html:1
msgid "Fedora Malaysia Community"
msgstr "Fedora 馬來西亞社群"

#: data/content/apac.html:26
msgid "Fedora Community | Asia Pacific (APAC)"
msgstr "Fedora 社群 | 亞太區 (APAC)"

#: data/content/apac.html:36 data/templates/head.html:50
msgid "Asia-Pacific"
msgstr "亞太區"

#: data/content/apac.html:37 data/content/emea.html:42
#: data/content/latam.html:39 data/content/northam.html:29
msgid "Region-Wide Resources"
msgstr "區域資源"

#: data/content/apac.html:44 data/content/northam.html:35
msgid "Fedora Wiki Page"
msgstr "Fedora Wiki 頁面"

#: data/content/apac.html:47 data/content/latam.html:49
#: data/content/northam.html:38
msgid "Mailing List"
msgstr "郵遞清單"

#: data/content/apac.html:51 data/content/emea.html:54
#: data/content/latam.html:56 data/content/northam.html:41
#: data/templates/footer.html:15
msgid "Events"
msgstr "活動"

#: data/content/apac.html:62 data/content/emea.html:64
#: data/content/latam.html:67 data/content/northam.html:52
msgid "Community Sites in this Region"
msgstr "本地區社群網站"

#: data/content/emea.html:1
msgid "Fedora Belgium Community"
msgstr "Fedora 比利時社群"

#: data/content/emea.html:1
msgid "Fedora Czech Republic Community"
msgstr "Fedora 捷克社群"

#: data/content/emea.html:1
msgid "Fedora French Community"
msgstr "Fedora 法國社群"

#: data/content/emea.html:1
msgid "Fedora unofficial German Fedora Portal"
msgstr "Fedora 非官方德國 Fedora 門戶網站"

#: data/content/emea.html:1
msgid "Fedora Greek Community Portal"
msgstr "Fedora 希臘社群門戶網站"

#: data/content/emea.html:1
msgid "Fedora Hungarian Community"
msgstr "Fedora 匈牙利社群"

#: data/content/emea.html:1
msgid "Fedora Italian Community"
msgstr "Fedora 義大利社群"

#: data/content/emea.html:1
msgid "Fedora Moldavia Community"
msgstr "Fedora 摩爾達維亞社群"

#: data/content/emea.html:1
msgid "Fedora Netherlands Community"
msgstr "Fedora 荷蘭社群"

#: data/content/emea.html:1
msgid "Fedora Poland Community"
msgstr "Fedora 波蘭社群"

#: data/content/emea.html:1
msgid "Fedora Romania Community"
msgstr "Fedora 羅馬尼亞社群"

#: data/content/emea.html:1
msgid "Fedora Russian Community"
msgstr "Fedora 俄羅斯社群"

#: data/content/emea.html:1
msgid "Fedora Spanish Community"
msgstr "Fedora 西班牙社群"

#: data/content/emea.html:1
msgid "Fedora Tunisia Community"
msgstr "Fedora 突尼斯社群"

#: data/content/emea.html:1
msgid "Fedora UK Community"
msgstr "Fedora 英國社群"

#: data/content/emea.html:32
msgid "Fedora Community | Europe (EMEA)"
msgstr "Fedora 社群 | 歐洲 (EMEA)"

#: data/content/emea.html:41
msgid "Europe, Middle East, & Africa"
msgstr "歐洲、中東及非洲"

#: data/content/emea.html:44
msgid ""
"The EMEA region, including Europe, the Middle East, & Africa, is served by "
"the <a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Ambassadors/EMEA\">Fedora "
"Ambassadors EMEA group</a>."
msgstr "EMEA 地區，包括歐洲、中東及非洲，由 <a href=\"http://fedoraproject.org/wiki/Ambassadors/EMEA\">Fedora 大使 EMEA 群組</a>提供服務。"

#: data/content/emea.html:48 data/content/latam.html:46
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: data/content/emea.html:51
msgid "Email Address"
msgstr "電郵地址"

#: data/content/index.html:21
msgid "Fedora Community | Index"
msgstr "Fedora 社群 | 索引"

#: data/content/index.html:27 data/templates/head.html:14
msgid "Home"
msgstr "主頁"

#: data/content/index.html:28
msgid ""
"This is a a place where folks seeking out their particular local Fedora "
"community could go find it."
msgstr "在此可找到特定地方的本土 Fedora 社群。"

#: data/content/index.html:31
msgid "Asia Pacific"
msgstr "亞太區"

#: data/content/index.html:32
msgid "Europe"
msgstr "歐洲"

#: data/content/index.html:33 data/content/latam.html:38
#: data/templates/head.html:52
msgid "Latin America"
msgstr "拉丁美洲"

#: data/content/index.html:34 data/content/northam.html:28
#: data/templates/head.html:53
msgid "North America"
msgstr "北美洲"

#: data/content/latam.html:1
msgid "Fedora Argentina Community"
msgstr "Fedora 阿根廷社群"

#: data/content/latam.html:1
msgid "Fedora Brazil Portal"
msgstr "Fedora 巴西門戶網站"

#: data/content/latam.html:1
msgid "Fedora Chile Community"
msgstr "Fedora 智利社群"

#: data/content/latam.html:1
msgid "Fedora Colombia Community"
msgstr "Fedora 哥倫比亞社群"

#: data/content/latam.html:1
msgid "Fedora El Salvador Community"
msgstr "Fedora 薩爾瓦多社群"

#: data/content/latam.html:1
msgid "Fedora Guatemala Community"
msgstr "Fedora 瓜地馬拉社群"

#: data/content/latam.html:1
msgid "Fedora Latin America Community"
msgstr "Fedora 拉丁美洲社群"

#: data/content/latam.html:1
msgid "Fedora Mexico Community"
msgstr "Fedora 墨西哥社群"

#: data/content/latam.html:1
msgid "Fedora Nicaragua Community"
msgstr "Fedora 尼加拉瓜社群"

#: data/content/latam.html:1
msgid "Fedora Panama Community"
msgstr "Fedora 巴拿馬社群"

#: data/content/latam.html:1
msgid "Fedora Peru Community"
msgstr "Fedora 祕魯社群"

#: data/content/latam.html:1
msgid "Fedora Venezuela Community"
msgstr "Fedora 委內瑞拉社群"

#: data/content/latam.html:28
msgid "Fedora Community | Latin America (LATAM)"
msgstr "Fedora 社群 | 拉丁美洲 (LATAM)"

#: data/content/latam.html:53
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#: data/content/northam.html:18
msgid "Fedora Community | North America (NA)"
msgstr "Fedora 社群 | 北美 (NA)"

#: data/templates/content-fpolinkback.html:9
msgid "There's more to Fedora. Visit the official Fedora project website at:"
msgstr "Fedora 還有很多東西等待您去發掘。請造訪 Fedora 專案官方網站："

#: data/templates/content-fpolinkback.html:14
#, python-format
msgid ""
"Want to add your local community's Fedora website to this directory? <a "
"href=\"%s\">Email the Fedora Websites team </a>"
msgstr "想將您當地的 Fedora 網站加至此目錄嗎？<a href=\"%s\">電郵告知 Fedora 網站團隊</a>"

#: data/templates/footer.html:10
msgid "About Fedora"
msgstr "關於 Fedora"

#: data/templates/footer.html:11
msgid "Planet Fedora"
msgstr "Fedora 星球"

#: data/templates/footer.html:12
msgid "Fedora Weekly News"
msgstr "Fedora 每週新聞"

#: data/templates/footer.html:13 data/templates/footer.html:32
#: data/templates/footer.html:47
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#: data/templates/footer.html:14
msgid "Fedora Wiki"
msgstr "Fedora Wiki"

#: data/templates/footer.html:20
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: data/templates/footer.html:21 data/templates/head.html:15
msgid "Get Fedora"
msgstr "取得 Fedora"

#: data/templates/footer.html:22
msgid "Full Download List"
msgstr "完整下載清單"

#: data/templates/footer.html:27
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: data/templates/footer.html:28
msgid "Get Help"
msgstr "取得協助"

#: data/templates/footer.html:29
msgid "IRC Help"
msgstr "IRC 協助"

#: data/templates/footer.html:30
msgid "Mailing List Help"
msgstr "郵遞清單幫助"

#: data/templates/footer.html:31
msgid "Forums"
msgstr "論壇"

#: data/templates/footer.html:37
msgid "Join"
msgstr "參與"

#: data/templates/footer.html:38
msgid "Join Fedora"
msgstr "加入 Fedora"

#: data/templates/footer.html:39
msgid "Fedora SIGs"
msgstr "Fedora SIG"

#: data/templates/footer.html:40
msgid "Fedora Account System"
msgstr "Fedora 帳號系統"

#: data/templates/footer.html:41
msgid "Fedora Community"
msgstr "Fedora 社群"

#: data/templates/footer.html:46
msgid "Subprojects"
msgstr "子專案"

#: data/templates/footer.html:48
msgid "Translation"
msgstr "翻譯"

#: data/templates/footer.html:49
msgid "Marketing"
msgstr "行銷"

#: data/templates/footer.html:50
msgid "Ambassadors"
msgstr "大使"

#: data/templates/footer.html:51
msgid "Design"
msgstr "設計"

#: data/templates/footer.html:52
msgid "Infrastructure"
msgstr "基礎架構"

#: data/templates/footer.html:58
msgid "Websites"
msgstr "網站"

#: data/templates/footer.html:59
msgid "Internationalization"
msgstr "國際"

#: data/templates/footer.html:60
msgid "News"
msgstr "新聞"

#: data/templates/footer.html:61
msgid "Special Interest Groups (SIGs)"
msgstr "特殊興趣群組 (SIG)"

#: data/templates/footer.html:67
msgid "Fedora is sponsored by Red Hat."
msgstr "Fedora 由 Red Hat 提供贊助。"

#: data/templates/footer.html:68
msgid "Learn more about the relationship between Red Hat and Fedora >"
msgstr "深入瞭解 Red Hat 與 Fedora 之間的關係 >"

#: data/templates/footer.html:69
msgid "© 2011 Red Hat, Inc. and others."
msgstr "© 2011 Red Hat, Inc. 與其他人士。"

#: data/templates/footer.html:71
msgid "Contact"
msgstr "聯絡人"

#: data/templates/footer.html:72
msgid "Sponsors"
msgstr "贊助商"

#: data/templates/footer.html:73
msgid "Legal"
msgstr "法律資訊"

#: data/templates/footer.html:74
msgid "Trademark Guidelines"
msgstr "商標規約"

#: data/templates/footer.html:76
msgid ""
"The Fedora Project is maintained and driven by the community. This is a "
"community maintained site. Red Hat is not responsible for content."
msgstr "Fedora 專案是由社群維護和運作。這是一個社群維護的網站。Red Hat 不為該內容負責。"

#: data/templates/head.html:9
msgid "Region-Specific Fedora Websites"
msgstr "特定地區 Fedora 網站"

#: data/templates/head.html:16
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: data/templates/head.html:45
msgid ""
"Fedora Project contributors in various countries maintain their own region-"
"specific content. Each site is solely responsible for the content they post."
msgstr "有某些國家，Fedora 專案貢獻者自行維護適用其地區的網站內容。網站內容由該網站自行負責。"

#: data/templates/head.html:46
msgid "A list of region-specific websites is available below."
msgstr "以下為只適用特定地區的網站清單。"

#: data/templates/head.html:51
msgid "Europe, Middle East, and Africa"
msgstr "歐洲、中東及非洲"
